Nokia 香港區總經理訪問

hmd. 由來？

今次 Nokia 回歸，背後是由一間名為 hmd. 的公司，獲得十年 Nokia feature Phone 手機品牌的使用權，相信大家都想更了解 hmd. 多一點。Sancho 指 hmd. 是由四百個前 Nokia 員工經成，產品由世界知名的富士康代工生產，而產品的設計將全權由 Nokia 負責，以確保產品設計的質量。

大大巴打落班弱智仔度，班弱智仔懶醒，仲講咩貼牌大陸機

佢地驚打鳩自己廠
請打手唱衰nokia

之前仲有個弱智話OEM ODM係過時概念

佢地好似話只要係出自富士康就等於貼牌機？

apple貼牌機

N8愛上癮
諾基亞手機，他款款用過，目下最愛是N8，簡直愛上癮。「最愛N8，真係N8，我已將自己變成一個好深癮的人。」

有了它，生活便有依靠。「日常要做的事，它真的幫到我很多，我的生活完全依賴部手機，行程日誌、收發email、天氣消息、股票資訊，好多東西都做到看到。」

打高爾夫球那一下「swing」的動作做得好，N8也有功勞。「我有打波，對我來說，這個swing是很重要的，用N8攝錄下來，便可看到有甚麼地方做錯。」談到N8種種用法，他總會很自然地說起它的好處來。「這部機有個好處，它是高清的，用HDMI可直入電視，在一部50吋的高清電視放映也可清晰看到。」

為「貴賓」解決疑難
林國誠不單喜歡自己那部N8，也喜歡人家的N8，不願看見它給人孤獨的放在飯桌上。「我希望人們買了手機，會善用它的功能，不要成日只用一個功能，那就是吃飯時擺在面，話俾人知剛剛買了。」 iphone嗎

他對它有期望。「我現在的期望就是快來多些貨，因為現在真是供不應求，來多少貨賣多少。我希望N8是全港Number one的model。」

Number one有野心
諾基亞穩佔市場一哥地位，說到Number one，林國誠是做慣的了。不過有人說手機市場硝煙彈雨，智能手機戰況激烈，諾基亞正處處受敵，四面楚歌。林國誠拿起桌上杯子輕呷一口，笑了笑才淡定的說：「我一點也不贊成，我不覺是四面楚歌，我們在香港始終係Number One，而這個Number One不是我自己說的，全行都是看GFK這項數據，我們今天的銷售數據，仍然拋離第二、三、四位好遠、好遠、好遠。」他一連說了三次「好遠」。

跟自己賽跑，不知他心情是輕飄飄還是好寂寞。問他長做Number One有何感覺，他說：「我沒有這些感覺。我很希望當人們想到應用手機最先進的地方，便想起香港，所以我做了這麼多本地化應用程式。我很希望每位顧客買了部諾基亞，能好好善用每項功能，令生活更便利，這是我真正夢想，也是對用家的責任。」

apple好可恥，明明係富士康貼牌機但扮上菜

你做咩
當時嚟講，n8係叫做成功

真．訪問

屍變人，不了

弱智仔

嗰間叫無得撈喇
俾 Google 吮完骨條屍仲要賣埋畀靚老母
等佢借屍還魂

不過相對於5800同N97嚟講N8已經好好多

幾時出翻部高階機呀？

由於 Nokia 6 並不支援 NFC，故不能使用 csl. 現有的八達通 SIM 及 Tap and Go 手機付款服務 (仍可用實體咭付款)。不過據 csl. 的高層指，Nokia 於年中推出的旗艦機，就可以用到這些功能，這消息就算之前問 Nokia 高層都不敢透露半點口風，正等待 Nokia 旗艦機的朋友要留意一下啦。

年中

當時都出到Android 4.0
邊有人會用4000買部屍變人
仲要用垃圾CPU 256mb ram
雖然n8相機好好J

即將離開Nokia的香港總經理林國誠：我的Lumia手機死了！

經常在不少傳媒現身的林國誠Bruce Lam，早前確認即將離開Nokia並將加入PCCW，引起不少關注。作為Nokia香港總經理的Bruce，當然要用Nokia的手機。但不知道是否即將離開Nokia，故此他毫不怕死地在Facebook說，他的Nokia Lumia手機死了，而且什麼都沒有了。
在發表此文章時，都有不少行家留言，笑說為何Nokia手機這麼快便不能用。究竟這是不是Bruce想暗示，離開Nokia後，將不會再用Nokia手機，轉用其他品牌？（iPhone？）

呢條友本身已經串柒柒啦，早走早著

其實而家個HMD都係nokia賣左出去再重組

唔可以直接同symbian時代的nokia比較

究竟係屎米5太垃圾定S820吹大咗
nokia 6 開app速度仲快過屎米5